「電機」機電署見習一級技工

讀緊ive EE 呀sir 係咁sale 我去機電署做一級技工
想問下做緊既巴打or 讀緊既巴打 係咪真係好似呀sir 講到咁 升職極快 ？
但我見到11000人工仲要捱3年先升到 有啲卻步
有無人可以幫下我

仲電機...得啖笑
問鏗哥條仆街先啦

其實我真係唔知邊個鏗哥

入去換光管啦

入到去hea到退休